《支持黃色音樂圈》方皓玟高質live 粗口版人話

呢個live勁高質
小明唱進步咗穩咗好多
加埋啲燈光佈置好好J

push

講真呢兩年接觸得太多呢啲地野，可唔可以正常番少少

依家一個香港歌手正正經經唱個演唱會級數嘅live好唔正經咩

咁你個腦可以正常返少少？

睇左兩次, 喊左好多次